侵侵好撚型

D霸氣真係

做乜鳩架佢

姐住個樣，以為係弱智仔唔識收姐
Ur face ur fate

型到

Diu he didnt care abt this umbrella
He has lots of money

有人幫佢執

侵：今晚黎我間房

大風，佢好介意啲人攞佢頭髮做笑柄

真・空氣劉海

Golf小王子

笑乜9? 你似藍絲

嗰把係防彈遮, 侵侵故意擋係門口, 以防萬一
一堆人竟然睇唔明, 好可惜

點解唔著防彈背心

件西裝都係防彈

幾似雲高爾

如果做到黃絲香港國總統就正
霸氣到呢

5毛喺連登反trump？ 傻撚咗呀你？

聖光
好正
如果佢連任就好啦
香港贏硬

美國科技世界第一